神奇大帝如果無主宰太空

三位忠心戰士今年幾多歲

應該只係得番兩個仲響度
因為當年已經有個冇眼，有個冇鼻，有個冇氣就嚟死